# Code Challange Digital Republic
## Capa

<img src='https://i.postimg.cc/D0m9zbB7/Capa.jpg' height='450'/>

## Objetivo

O Objetivo desse desafio é avaliar o conhecimento e capacidade dos candidatos às vagas de programação/desenvolvimento.
O teste pode ser feito por qualquer nível de profissional, contudo o critério de avaliação será conforme a experiencia do candidato.


## Como rodar o projeto (localmente)

Faça o fork ou baixe o projeto e rode o comando a seguir em seu diretorio:

## Deploy do projeto

https://hcolors-49f0a.web.app/

### `npm start`

Após isso, o projeto estará rodando em sua máquina local:
Abra em seu navegador [http://localhost:3000](http://localhost:3000) .

# Tecnologias

<p align="left">
  <img src= "https://i.postimg.cc/nVjs5SGw/figma-2048.png' width="40px" height="80px">
  <img src= "https://i.postimg.cc/2ysCRwms/React-icon.png" width="80">
  <img src= "https://i.postimg.cc/4xNXCmTN/styled-components.png" width="80">
 
</p>

# References

 - [Design do projeto no Figma](https://www.figma.com/file/tcfrBXlDslIR6gKadL3TTl/code_challange-(Digital-Republic)?node-id=54%3A10&t=kdkE047VQt9uCv3i-1)
 - [React Documentation](https://reactjs.org/docs/getting-started.html)
 - [Styled Components: A evolução do CSS no ReactJs | Mão na massa - 012](https://www.youtube.com/watch?v=vh1ZwFbHUug&ab_channel=SejaDev)
